Yama Ha! Pooh~ 90後行山攝影谷

**本谷只限90後加入**

承蒙各位谷友支持，YHP 既 tg group 已經運作左接近一年
為左更有效控制 member 質素，本谷由2019年7月份起實施登記制
麻煩各位想入谷既填表，admin 好快 add 你地入谷！

未來活動：6/7 (SAT) 夜扯旗

輕輕一推~ 歡迎今晚一齊行夜山~

時晴時雨的一天 推推先~

想加入既谷友唔使擔心有變態佬 我地會定期monitor住谷內發生既事 仲會不定時清人架😙

如果有人填完form改左tg id既 麻煩再填過 thanks~

當一個人被人mon住一舉一動 係幾咁恐怖
YHP 見證新時代 抵抗白色恐怖💪🏻

輕輕一推~ 齊來抗衡白色恐怖

輕輕一推

夏天就算唔行山 都有好多野玩
兩個周末 保齡羽毛球等緊你😛

早呀各位~